{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49435&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하워드존슨바이윈덤인천에어포트"
    },
    "text": "この宿は雲西駅から徒歩約3分、仁川空港から車で約4分の距離に位置しており、アクセスに優れています。 客室は様々なスタイルを備えており、最上の休息を提供し、効率的な機能を提供しています。 モダンなインテリアが施された空間では、シンプルさが作り出す完璧さを体験することができます。 仁川国際空港は車で約0分、雲西駅は徒歩3分の距離にあります。 ワンリ海岸は車で約25分かかります。 政府の資源リサイクル法指針および環境保護のために2022年月日からシャンプー、リンス、ボディウォッシュなどのアメニティ提供が制限され、必要に応じてフロントで購入できます。 アーリーチェックイン、レイトチェックアウト料金は1時間当たり10,000ウォンであり、当日フロントにご確認いただくことで客室可否を知ることができます。 午前9時以前に入室するか、5時以降に退室する場合、追加泊料金が発生します。 チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は12:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、アメニティは有料です。 すべての客室は禁煙であり、駐車は可能です(1部屋あたり1台、宿泊期間限定)。 チェックイン時に写真が貼られた有効な身分証明書とクレジットカードを提示しなければならず、提示されない場合はチェックインが制限されることがあります。 提供される特典は、品切れになると他の商品に置き換えることができます。 ベビーベッド、ベビーバス、セーフガードは先着順で無料でご利用いただけます(事前リクエスト必須)。 無料空港シャトルは毎時間定刻に運行され、営業時間は変わることがあります。 朝食は3階に位置するレストラン「Rise&Dine」です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "この宿は雲西駅から徒歩約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川空港からこの宿までどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "仁川空港からこの宿まで車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室のスタイルはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室は様々なスタイルを備えており、最上の休息を提供し、効率的な機能を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "政府の資源リサイクル法指針および環境保護のために2022年月日からシャンプー、リンス、ボディウォッシュなどのアメニティ提供が制限され、必要に応じてフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です(1部屋あたり1台、宿泊期間限定)。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時に写真が貼られた有効な身分証明書とクレジットカードを提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベビーバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドやベビーバスは先着順で無料で利用できます(事前リクエスト必須)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 410
    }
}